［女權入］Bob叔新片鬧女權

支持bob叔

Bob叔講得岩
有某部分嘅女權真係好on9

真係on9 搞到一部分女人連工都無埋

召喚柴田乜尻

講得好撚中
女權果班臭閪

而且今次d材料都幾簡單 可以聽住佢屌女權同跟一跟佢煮

同19講既野一樣

Bob叔係YouTube界清泉

bob叔真係好高汁 班女權閪假民主

懷仔Ho ball

咪咁衰

覺得佢講既野可以用係連登仔身上,人地有既野自己無就去攻擊人 評擊人眼紅人地有
仲要有班人會和應 圍爐取暖

講真女權果班除左Emma Watson 其他都似係冇人要果類

閪都未俾人奶過 真係笑到仆街

係咪大部分都要剪短髮

醜撚到

Lm